百無聊賴

我希望呢度係一個，半夜當你問起蝴蝶，就有人同你講蝴蝶；當你問起屋企想裝修，就有人同你講邊度訂造家私平靚正；當你睇完一本書一套電影，想分享都有人會聽你講野；感情煩惱，工作趣事，旅行見聞，我希望同唔同既人傾下計聽多啲唔同既故事

如果相處的開心既咪出黎聚下，試多啲唔同既活動同玩意，想滑水又有人陪你滑水，想行山又有人陪你行山，想睇展覽又有人陪你睇展覽，放工想揾人happy hour 又有人想同你啤啤佢，我想認識五湖四海既朋友，想同唔同既人一齊玩，希望你會加入我地

謝絕厹娘娘廣告潛水員，如有發現，斬立決

會員貴精不貴多，但求交心、活躍，非誠勿擾